有冇採購巴打？

買開咩，覺得有冇前景

人工around?

如果電信公司，特別中資，係咪唔好做